一個人=犯法 一百萬個人=唔犯法

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，到底出盡全力未?

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel